[CLS]007製作人不排除未來找來女性演員主演的可能性

時間已經到了 2018 年，而第 25 部龐德電影進展到確定同樣由丹尼爾克雷格（Daniel Craig）主演，他先前也提到他屬意找來《異星入境》（Arrival）、《銀翼殺手2049》（Blade Runner 2049）的導演丹尼斯維勒納夫（Denis Villeneuve）執導。不過除此之外，日前在與 DailyMail 的訪談中，此系列的製作人芭芭拉布洛克利（Barbara Broccoli）被問到，未來是否能夠接受由女性演員演出 007 探員的角色，或是除了白人以外膚色的演員演出，芭芭拉表示不排除這些可能性。

「這些電影都反映了當代的狀況，所以我們一直都在繼續往極限推進。一切都是有可能的，現在是丹尼爾克雷格演出，我也非常開心跟他合作，但誰知道未來帶來什麼可能性呢？」

下場請參考新捉鬼敢死隊

女doctor, 女007, 女ghostbuster, 女ocean eight 荷理活已淪陷

英雌聯盟

搵景甜去做啦屌

都好呀，起碼少影評人敢負評

繼Doctor Who嚟料之後就個個跟風換女演員

On撚9

女人點做到007果種風流
搵黑人會有反效果 變左play into 黑人狗公果個stereotype

搵黑人做咁片頭/片尾剪影係咪要白色

由浪子變臭雞

點解做唔到？晚晚搵唔同男人上床咪得

個名叫羅拉
又叫安祖連奴

問題係佢本身個設定係白人係英國典型紳士 如果係因為女權主義而咁樣更改我覺得啲人係弱智多 就來連自然法則都要改變 男人要做生仔個個
但係一講到女主外男主內呢啲又話唔應該 想點